連登巴膠怒屌警暴製亂大學圍城暨黎明路線止蝕掠水改道大行動專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春／CHiCO最高！！！（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩
23 星期5真好

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

三毛名單
1 R730
唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反

統計歷次因應特別交通安排下W1情况🚩

⚠️改道
✅止蝕
❌無法止蝕損害民生

*只能記錄W1有特別交通安排之日子，如有遺漏請見諒

6月9日 民陣103萬遊行⚠️
6月12日 草案原定恢復二讀 包圍立法會✅
6月16日 民陣200萬+1人遊行✅
6月17日 佔據夏慤道✅、包圍特首辦
6月21日 包圍狗總✅
7月1日 民陣55萬人大遊行、佔領立法會✅
7月2日 佔領立法會✅
7月7日 九龍大遊行⚠️→✅
7月8日 7月7日人遊行清場✅
7月20日 「守你老母集會❌」 (新城市自發集結)
7月21日 民陣43萬遊行✅ (噴支徽、元朗恐襲)
7月28日 港島追究開槍大遊行✅
7月31日 颱風韋帕襲港✅(東區法院聲援)
8月2日 公務員集會、醫護集會⚠️/(包圍馬鞍山警署)
8月3日 九龍大遊行✅、兩佔紅隧、快閃黃大仙(掟支旗落海)
8月4日 將軍澳大遊行、港島西集會、各區快閃佔路✅
8月5日 大三罷、七區集會✅
8月11日 維園集會、深水埗遊行、各區快閃佔路✅(布袋彈致失明、北角荃灣遇襲、葵芳站內發射催淚彈)
8月16日 「旅遊業界遊行❌」、「英美港盟，主權在民」集會⚠️
8月17日 光復紅土、「暴力救港守你老母集會❌」
8月18日 818和理非「止黑暴，制警亂」180萬人集會✅
8月28日 婦團反送中MeToo集會⚠️
8月31日 市民港島自發大遊行✅(太子站懸案)
9月8日 香港人權與民主法案25萬人大遊行✅
9月15日 市民港島自發大遊行✅
9月28日 雨傘五周年、反抗威權迎接黎明集會✅
9月29日 全球反赤納粹大遊行✅
10月1日 國殤日✅(暴徒發射實彈)
10月4日 市民自發反緊急法遊行✅(港鐵全綫暫停服務)
10月5日 市民自發反緊急法遊行✅(被宵禁、港鐵大半暫停服務)
10月6日 市民自發反緊急法大遊行✅(的狗殺人)
10月14日 香港人權民主法案集氣大會⚠️→✅
10月20日 市民自發九龍區大遊行✅(暴徒襲擊清真寺)

九巴apps加左即時路面情況睇

西洋菜街柴小專用線
得E21同E21A

⚠️19:30 多位網友指九巴臨時線6M並沒有按公佈班次開車，等候時間超過30分鐘仍無車

41 45開返緊係唔開6M

尖沙嘴大循環客量好撚柒呀
不如聽日6 81C 234X 41A兜返入麼地道先返彌敦道啦
同埋啲站嗰張紙貼到咁鬼低，係咪俾小矮人睇

梳士巴利道左轉彌敦道個燈位俾巴士海玩死咗

RT4306@45
竟然俾我等到45

A21繼續行彌敦道，行到眾坊街先入返去，保到好多魚魚
柴小很醒，學學柴小
（柏麗同海防道好多戇鳩仔企喺度等）

其實到今日都間唔中見到油麻地旺角果段彌敦道有人等九巴

除咗確定咗狗公司愈來愈戇鳩之外
我仲懷疑狗公司係咪窮到印幾張“此站停用”A4紙嘅錢都冇

btw今晩N21已經可以返入天星，狗公司會唔會覺得柒

係咪之前比手足吹奏得太多比政府施壓

留名 油尖旺新城發大財

你幾點坐先？ 唔好見有黑框眼鏡就一定係我先得架....

我覺得係佢哋懶得用腦多啲

第一而家北河街止步嗰堆新界西線
班豬閪唔識用大角咀道返奧運/柏景灣？大角咀道順過金三順，你入得返去奧運站嗰邊都食到一大堆魚啦，仲未計旺角同油麻地可以行返過嚟搭車啦

跟住就係尖沙咀大循環，全部線停埋同一set站都戇撚鳩嘅，一大串巴士搞到尖沙咀大塞車
落咗西廊直行柯士甸道、去到彌敦道轉右已經可以返原線，麼地道總站同尖碼總站已經俾班綠色曱甴執到乾乾淨淨，可以照用嚟泊車上客，回程又可以跟返原線停到九龍中央郵局先左轉眾坊街上返西廊。咁嘅話就可以將對乘客嘅影響減到最細，而家避晒全部風眼位
如果話驚柯士甸道右轉支燈太短而塞車嘅話咪搵2 6呢啲流水線繼續用廣東道做大循環囉
至於東九-尖東線（26、28、5、5C、98D）咪行紅磡繞道直剷星光大道，跟住停尖東站、文化中心，臨時總站尖沙咀碼頭咪得，呢堆客係冇得揀嫁，完全唔入尖沙咀嘅話佢哋係搭小巴落地窿嫁咋
215X都循環就完全戇撚柒鳩嘅，九龍站根本乜撚事都冇，都唔知循乜柒

同一時間，狗巴表示好撚驚，乜撚都唔開了

坐307A，過咗狗屋，
見到後面有部載客嘅307C跟尾一齊出吐露港，
佢係咪行錯路，定係特別安排嚟

274S首航@TC8487

座位半滿出大埔

好似82D完全無宣傳下都可以要企人我覺得算唔差
274S咁樣客量就証明左將來20分一班全日有得做

打殘26

其實嗰堆觀塘去尖沙咀嘅線揾多一兩條入尖碼有幾難
呢個真空到尋日先有215x入去兜個圈，仲要呢個時候5c剩係去機利士南路，想叫入轉車落尖沙咀都難（一係睇吓新巴有車就轉入去，一係去深水埗搭2號）

btw 98d 係坑口線成個東九剩係停九展

科學園落哂
全程25min 都算快

雖然唔關事
但係都要貼多次

新城隻app無左show仲有幾多距離到站？

JJ插沙
想問依家有冇通宵過海巴士/ 其他交通

油尖旺 >去> 中環區？

彌敦道、麼地道總站、紅磡站變咗柴小天地
彌敦道只有970 970X 971 E21 E21A 同A21

215X有開，停尖東站及打後車站

有 邊到冇

東西隧N車都有，可能要N619去到觀塘轉小巴
或者坐N8X去到柴小轉61小巴

有，架車郁左就會出

人哋要送客俾黨鐵呀

狗巴係咪好驚尚德總站又封將堆車放出面唐明街個站都唔放入總站

總之而家老狗係勁驚青
所有高危地方都唔行

連麼地道個總站都唔撚要
成個割咗俾柴小

尖碼開返，有1/1A/2/6

另坐緊果班281A改返行獅隧同經廣華出彌敦道（但app明明寫全日經尖山）

成堆行返晒獅隧
81C 87D好似有下繁八幹特

喺西貢總站見到位小姐孤零零咁等92
等德望班次嘅話要等到幾時

烏溪沙個架車遲到
所以頭班車係大埔開先

13X 5X 26呢啲最有需要嘅死都唔撚開

不如擺彩明之前都試過

鳩talk有人話聽日開始有"607P"

真係撚鳩班客嫁喎

26 296D 98D好多人
但可惜，狗公司放棄咗你哋

296D叫好D喇，都叫有架796P接呢班孤兒仔

四順同慈雲山係好撚慘，冇晒車入九龍旺區

支持
26天價收費

咁行不如跟608咁做真•九龍灣特快，土瓜灣尾站...

都唔明點解厹點解死都唔肯入麼地道巴總
人地796P都用地道巴總做起點

LM

頭先下繁大老山隧道線入新界全部頂閘
得673 有位
結果大隧轉車站上到頂閘

柴小很醒，學學柴小

星期二17:30上271X去尖沙咀搭船過海睇波
唔夠10個人包一架富豪出去

20分鐘到西九係快嘅

274S星期日能否成為投票專用線
科學園冇票站 堆新樓人士唔揸車就得佢同74D一程車可以去到投票

講真，如果狗公司驚全部尖東紅火康宏線塞晒入麼地道會太迫嘅話咪搵其中兩條線擺住喺尖東站（路邊）先（203C同208係唔錯嘅選擇，12呢啲短線就繼續循環）
260X直頭可以借D意泊住去廣東道舊271總站先，260X而家應該係新港最好客嘅線嚟

但係而家已經對呢間循環線上癮嘅嘢冇乜期望，遲早俾人裝修

而家都仲好
過多2年就...

柴小緊係醒啦 E23好似停左一個禮拜無開過

307A係咪會繼續行東隧？
但係藍色好on9，
學273P咁行咪得

佢應該係專登倒轉行等太和有得尾站上公路，273P行法做唔到呢個效果

但只有太和嘅人會搭呢班車
你諗下運頭塘班人，兜個大圈去太和上吐露港，
最後又見返自己屋企

又好老實咁講，巴士公司對運頭塘早就放棄左，鐵優勢太大
點解要放返運頭塘只係要塞返住佢地把口

想問下307往中環是咪提早左頭班車？官網冇寫

運豬署宣佈漆咸道北重開
296D同W2仲冇得止蝕製亂

將成堆彌敦道車塞晒入窩打老道搞到塞死晒
其實2 6果啲係咪應該學佔旺果陣嘅A21咁行上海街咸美頓街好過

荔腸終於出長車去49仔唔係清一色躉

某程度上亦都證明左太和居民惡過運頭塘？

想問261延長到祥華之後嘅客量

屌你老母969返新界，港島每個站都有廢老落

W2繼續止蝕

個標題tldr 有冇得解釋下

慈雲山真係好撚慘
5 5C 死都唔入尖沙咀
5X就死都唔開
得擦邊球3C有開

而家睇個款，麼地道總站真係割咗俾柴小，柴小有冇考慮要咗個站長室佢

新城到而家都搞唔掂改行東隧嗰啲1字頭線
111一時5 6分鐘一架 一時25分鐘先一架

喺西灣河見到115

15 15A 38今日無撚啦啦變咗循環線
個藍田北總站要嚟托柒？

星期一非繁 黃大仙去中環
611搭唔搭得過

呢幾日307六點到七點幾都係咁加車
你嘅情況應該係九記開早左頭車等後面插架加班車

其實睇落好似有得賺反而如果停W3會唔會好啲

見到東隧 東廊有紅色都唔好搭
利申：係木廠街尾站上111 而家去到金鐘已經用咗兩個鐘

屌
我黃大仙總站上11
去西隧口轉9字頭算

垃圾廢老

柴小又發功

點解厹死都唔肯入麼地道巴總

想玩爆巴士佬個腎

慈雲山呢啲深藍地區
抵死啦

有啲驚青，有啲發老皮，有啲就借啲意

而家發覺連啲60A，X59A都俾隻衰狗拉疏咗，啲58X就係咁開

佢老母臭閪，成班轉車站變晒condom

今晚去牛河先

45返新界係油麻地要行去邊度先有得搭？

尖東康宏嗰度咁多二噁英都重用？

LV1012@960

18:30 現時隧巴 108, 111, 115, 116, 182 由灣仔/銅鑼灣前往東隧收費廣場，需時超過一小時

巴打好靚仔

好型棍

屯市 葵芳 黃大仙 都仲用緊
冇事嘅

尚德放題完之後都仲有用幾日
係平田放完唔敢返入去

係喎 點解一直唔返平田

可能發現藍田北係個好地方掛

係咪個站長室被扑爛嘅關係?

如果真係呢個原因就

係喎
603嗰個carlo

而家一堆五毛走晒出嚟

我寧願行路過東隧都唔會上曱甴車

厹
260X果D話上唔到紅磡站平台都理解，但做循環真係玩死司機唔使去廁所咩、放麼地道咪得
81C/270A又係，本身麼地道做總站又唔入，270A九唔搭八咁放尖碼做總站81C就循環

暫時睇82D應該幾有潛力變常規兩味服務
頭幾日早繁大圍開兩班而家已經變6班，第一日開放工時間已經坐滿仲要企人
最緊要係佢賺錢能力比272S仲強，272S回車無佢咁快都只係收貴$0.2

A20同A21
仲有6號小巴都已經上返紅磡站平台

無為意
係咪應該話厹為保障車長安全、減少吸二噁英而唔上去？

窩打老道火腿安老院

今日係油麻地ymca等9號結果睇住佢飛站
靠哂右完全無諗過埋站 點都無用

中電
不過41 45無ETA 真係唔係人等
前日行到無耐就有車真係好彩

總站開加25分鐘去等好快就有車

中環上車嘅放工客行左8-9個字之後見番自己office

見返自己office都唔係最大問題，如果佢順住行西隧其實可接受（琴晚係青沙等車果時見到有182X、官方係行東隧大老山）行尖山
問題係，佢屈返怡和調頭唔會快過跟789咁行堅拿道橋上東廊，反正都係塞

屌其實香港島番大圍用西隧青沙快過東隧大老山多多聲
與其咁撚on9不如開982X/985臨時灣仔特班

呢樣我想講好耐
成日搭49X都咁啱坐中荔腸車
次次都係躉最大問題真係好污糟
跟住下一班就係沙廠西瓜波 成日拖卡

272S仲要輸多來回大隧隧道費
82D真係賺多好多

呢個因素反而無咁決定性，而家大老山隧道費都已經係政府幫巴士公司俾...

順手講，膠talk已有暴大官方link
由星期一起83D/274P/274S加停大學巴總

970喺入面行咗3日啦
狗公司連毛都冇條

今日沙廠有10架E6X出咗牌

成條彌敦道啲客畀晒黨鐵，九巴都幾捨得喎，唔似佢前排嗰種港澳開182紅隧口掠水特嘅作風

btw柴小app已經有611 615同616走線圖

老狗到今日都仲飛走旺角核心地帶

老九要靠d碌柒每架車通知改路
又唔清晰
新城只係一部報站機就攪掂

老九人都係咁話 換撚哂d垃圾報站機啦

一套android已經搞掂晒

九巴係咪有車試緊用城巴嗰隻平板報站?

改名叫新九龍巴士有限服務公司算啦，屌佢

淨係905，爛橙都叫有很多服務，索性喺ETA打service suspension，成條摺撚咗咁

經典回顧
個的士佬＞＞

繼黨鐵後，我哋就快有黨巴

安卓無app不彈 打999都突然shutdown喎 梗係用ios啦⋯⋯

呢個正宗支那仔嚟
又簡體字又高德地圖

唔講呢樣 啲W系列post都已經夠晒戇鳩

w3究竟咩情況下先會經一田
依一刻黨鐵無停就見到w3行太和路去上水

可能要等大學站整好掛
暫時見到
W3 – 全日來回程經太和路及百和路

止蝕製亂暫告一段落

最新消息
2019-11-23 20:45:00
特別交通消息 (20:45)
【九巴途經旺角及尖沙咀服務大致恢復】

終於俾行旺角同彌敦道

坐開A37，但頭先得E37同A34A揀，果斷上E34A

死都唔撚入麼地道總站
可能俾柴小霸晒

118改經機隧彌敦道

止蝕10日後
W2終於開返

41A 再冇尖咀特快

發覺九巴 982x完全敗於城巴東隧182

1。 非上班族唔知你乜嘢係982x，過到海又唔知停咩站, 又無eta

2。來回程唔停富豪麗豪新翠, 回程同182沙田方向站位又有 d唔同

見到廿人有982x埋站都唔敢上

30X兜入如心真係好撚嘥時間
入去上得嗰兩條魚就用咗10分鐘

你叫新樓盤班友坐慢車？

最好30x改230x全日 33a上埋荃威玩卡啦班次添阿

噉荃灣區係多假特快嘅...

1. 香港冇乜車長廣播文化
2. 我諗佢就係廢事改同埋搵城記協調...

2呢個原因就真係抵佢無人搭....

日本巴士佬帶住支咪揸車，
乘客落車要講多謝
不過香港啲巴士佬屌人咸魚就最叻

台灣巴士佬都係
有啲車仲有埋外置喇叭用嚟拉客
當然用唔用就悉隨尊便啦

台灣打燈車外都有響聲添

而香港就人種問題
有架英製玻璃梯又點？

如果我喺如心等緊33A 見到有30X黎我都會上
利申：月票撚

但如果冇買月票 就一定死等33A
不過我諗如果等嗰邊啲商場開哂 會多啲人搭嘅

玻璃窗方便街外人睇307鹹魚坐樓梯

厹會唔會考慮下下繁分家
搵啲車太子站起載 沿返平時條路
其他車黄竹街上橋 停花墟+明愛or直去九龍城

自然光睇頭條日報

佢加密仲好啦而家班班都等咁耐仲要班班頂閘

呢個當然要做啦98系入面真係佢最疏
客又唔係少 硬係要谷哂同一班到 冇位坐咪盞趕客
下繁返坑口開6-8其實都唔過分
再唔係就好似我啱啱咁講 跟返原本班次再分家

但係下繁有98S
正線黃竹街上橋又未至於頂閘

利申唔知實際情況

平時就咁睇98S唔少班次坐唔滿 唔知關唔關吊住係正線車後面
正線線多時見欽州街都差唔多坐滿哂 咁不如留啲位去九龍城執下客

陳繼偉條柒頭落選應該唔會再有人成日嘈住晒要E22A回程兜入調景嶺PTI

大埔無左嬌姐條死八婆，睇下未來班新人交通問題上點處理

熱烈地彈琴熱烈地唱

但如果出旺角寧願坐30X好過, 諗起33A入長沙灣前要停葵芳葵興真係

M1

九巴係咪想藉今次事件開新market，
73X無端端又開大埔墟同科學園特別班
可惜307城巴西隧回程好似出現咗一晚就冇咗
又要晚晚望撚住Megabox半粒鐘唔郁

本身RDP計劃係有73X科學園特（廣福開），而家只係變相提早實行；點解放大埔墟開應該同有站長有關（上星期試坐274S，佢地要同大埔墟站頭報下轉回車時間同埋要報每一單上客數［呢樣就烏溪沙都要報］）

其實講真 如果我住荃灣西
去得如心等車一定係唔怕坐得耐 最緊要平 大部分都會死等33A
如果我真係想快嘅 直接去左祈德尊新邨叫兩飛30X/234X啦

會唔會其實30X應該改去行楊屋道街市＞橫龍街 或者 楊屋道街市＞馬頭壩道＞龍德街

1 廣告公司助理創作總監 3,768*
2 巴士女皇 2,804
3 巴士資訊網營運助理 31

905係咪準備變都市傳說
有站牌、有到站時間預報
但永遠都冇車嚟
好心趁香港人罷鐵就爭氣啲啦

屌，大埔啲巴士全部頭站或尾站要經廣褔
唔講以為全大埔死淨廣褔出口去吐路港

新議員們睇下三號啲政綱啱唔啱駛

一口氣多四條全日線 車從何來 非繁唔怕運吉？

四條得274p擦過富亨 人哋又要嬲了

撞晒色
大學上莊啲設咁樣樣實俾人屌到爛屎眼

而家有鳳園同第九區
其實應該多啲用307A嗰種行法
進取啲嘅富亨尾站都得

仲有273P玩法都值得參考
運頭塘入面啲居屋其實都好撚隔涉
你直出吐露港一定有市場

成個膠talk建議版印落政綱度咁撚樣

904 905一向都係有緣先見到

西隧港島出口晚晚塞，點回車先得架？

所以T74真係

今日觀塘啲車咩事
三點幾觀塘等93K九個字一班
頂唔順行入觀碼搭93A
個半鐘先返到寶琳

大馬拍版買B8L

李月民都收埋皮

黃埔 黃水圍 黃古城🤟

西隧幫到你

111九巴終於派番車行
904/905都已經榜上無名

89D依然都要停亞公角

好似今日開始，另星期日果日VG8443有行111
另182琴日起九巴都有派，但只肯做早繁以後（港澳碼頭開要1310以後先有九巴）

唔係方角山嘈咩

其實做982好過啦
琴日5點幾灣仔返大圍, 度google map由堅拿道西到新翠都要90分鐘
最後行過金鐘坐985算, 雖然青沙同西隧前都塞, 但49分鐘到新翠都算係咁
(要個司傅識走位先得, 我特登揀九巴17:52班V6B, 同17:53嘅九巴980X一齊喺西隧前爬咗17:47班柴小982X, 返到新翠再追到17:42嘅柴小985)

補充: 90分鐘係(6)182路線行東隧

唔係啦 佢係康城山寨王嘛 淨係識拉車入去
搞到依家796x 仲係成日甩班

狗公：有排煩

不如聯絡locobike派多d單車
☝️支持 我由金頌踩去龍門居先一粒鐘 快過坐勝利二型@61A

灣仔北真係癡撚線
搭40開車四個字仲未過到會議道支交通燈

淩晨有無N373 ？

應該似前幾日咁改大老山東隧，只開一至兩班

坐緊72長沙灣方向，中大好多人行上赤泥坪上，中大大量人排隊上到頂閘

28k太少車 校巴入大埔耐

踢走招文亮已經好好
條友仲霸道過容溟舟幾十倍

菜街紅巴紅跑三文治

狗巴

終於近距離見到秋本
RU6156

乜鳩野車黎？

自膠

其實係咩車牌先啱

我今日收工又上到
fact checked

有部舊頭mmc係嘉頓彎左，即時買起來回大埔道 塞到仆街

狗巴已經上返紅磡火車站平台

厹招標自動乘客點算系統
To supply automatic passenger counting system and provide retrofit installation and related services for current double deck buses for franchised operations in Hong Kong

嗰50架 streetdeck 係咪仲未正式生產

Dear Sir/Madam,

Please remove the last row of seats first on the upper floor.

Yours faithfully,
Nine

佐敦過沙中
唔搭280X走去搭W3
結果要企

上次場運動就做左980X/981P出黎
今次就無啦啦做起左W3 佢終於做到貴價流水
82D/274S 都算另類開拓客源，九巴直情有心到app/電牌入晒data 不過大學站開番之後唔知82D仲頂唔頂得住

覺得有必要加密吓 72 72A 73A 74A
罷住鐵去暴大好煩

有公關公司係咁搵人出甜post

長遠82D夠開到兩繁兩三班，似82C咁

坐過274S，非繁客量好差，大埔墟加廣福加埋上左10個客就上公路、白石角上多兩三個
一日唔拉入大埔中心佢都係算啦

第一程去倒耀安嘅我會去轉87K

87K/289K停左
早幾日放工時間坐72出去，勁多中大人行去赤泥坪上，中大上到頂閘、崇基飛站

首選瀝源禾輋，有2部揀（72/72A）、瀝源仲要係沙中步行距離
次選第一城，73A總站開出無耐上到車機會最高
74A就算啦，一粒鐘一班等運到...

又冇Empty R
又冇87K/289K
得返埔公四線+28K
邊夠位容納咁大客源

呢啲野 只得足料足斤兩男士的專利

自從工作三玩咗一輪全日經超級城同百和路之後知名度高咗好多
特別係粉南

係時候搵番嗰個list出嚟

嚟緊城巴蓮塘線 好似沙田大埔都唔少站

城巴條大圍線星期六日先比開
而且行晒成條大涌橋
W3仲有少少優勢

904 905 一向喺你唔需要佢嗰陣就會拖卡咁到

你等佢嗰陣就下世都唔會嚟

冇計，敝埠嘅巴士服務有限公司就係咁，體諒下

WJ657@74X
返大埔都用得?

捷聯啲設計越嚟越重口味

好飛𨋢feel

個車頭ok，個車尾就一般般
型過宜家個代既

但係25分鐘一班
要有緣人先搭到

最少行咗一轉

車尾有啲似亞洲車身

TL 8231@296A 尾二果排有兩隻小強趴嚟趴去

香港人揸車係咁

好似有幾架V6B入咗296M個黑洞

新巴城巴公佈上一財政年度業績，當中新巴及城巴專利一部的虧蝕情況持續，財政情況較去年惡化，三個專營權合共虧損 5000 萬元。

詳情 / 討論：
(by Quanta)

成績表

聽講城記派B8L行蓮塘線

似乎亞洲車身好睇啲

屌你老味A20真係垃圾路線嚟，衰撚過E車
1730紅磡開嗰班車而家1900先到荃灣西對出橋面

而家過左培正到美孚上橋沿路都塞到呀媽都唔認得 無計既

起碼兩個位塞
油麻地消防局個十字路口同長期大佬旺角道路口
琴晚6點幾坐6仔落元州街，過左油麻地消防局個十字路口後用4個字行左一個車位......

黑警可恥

最後1930到T1

電車free ride day
5B少咗好多人ride

本身電車都係逼到閪咁

A20都唔係俾紅磡人用
紅磡站至在擺位

其實應該咁啦 還掂a20少人搭咁多 果時未有反送中 班班A21都要同堆蝗大媽逼入機場 又嘈又污糟 果時係特登等a20先上

港豬噢+機場賺嘅錢都唔夠F1蝕

仲未計F1條數本身應該有9系同B3系幫補

堆市區線真係無底深潭

其實F1有數得計
B3同大西北過海線、半條307系同大部分紅隧東隧線有錢賺
柴小果邊788、789有錢賺（好難怪佢做柴小公司，因為真係賺到錢）
其餘南區成抽蝕錢線、流水線10仔5B蝕到扒低

930系應該都有錢賺掛
紅字：好難怪做西北公司，因為真係賺到錢

照睇930X有，930難講，重點收車對象去救930X同大西北過海線

雖然對班客係唔公平，但現實上真係間間公司都重點投向利潤核心...

10 5B一張凳收幾次錢
應該會有得賺少少
但係有西港島線之後而家做到成pat屎咁，客都俾你趕走晒啦
南區線衰香港仔隧道回車慢，倒得多車落去啫

寶琳路做咩事差唔多半條98AC嘅車係到塞緊

柴小個app做乜鳩

8900@690

930岩岩仲正式減班俾930X

690客量都真係急需救亡

首席condom 線

Sorry, we couldn’t find that page

咁點撳龍門居開出班次個制

咁講，好難唔成pat屎嘅

18X呢個case就算啦，自己撚死自己
但就算俾你飛4幹，都唔夠地鐵快
因為落返中環嗰段又係塞死

而且地鐵觀感上幾個站真係近

都係安分咁做柴小西隧大嶼山同B仔算啦，最多執埋赤柱班旅客
港島市區同南區真係冇得

各有前因莫羨人

喺巴士公司角度，當初班客用腳投晒票，咁我吊條線命嚟把撚咩

大西北只要條線唔好閪到嚇死人，都有佢自己市場，咁自然落下重本㗎啦

個死局係，港島平線做多多客都要蝕錢（太塞車又多半價、10仔仲死多樣好多免費轉乘客），貴線如18X就點都唔夠鐵玩

南區個故事咪即重演緊692
南區本身做開一邨一線，本身人口已經開始老化需求都跌，一開南港島線係加速死亡

問題係一兜多d就頭站無人坐，90+97一合併西邨客即時會變0進入趕客循環，完全係1+1<2

真係正宗condom 無鐵/遊行就多人到睇唔到盡頭 其他時間繼續拍烏蠅

其實上下繁p線先留返一邨一線出入港島北有無可能 最多延長啲個時間

记者：城巴W1停駛，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：我们敦促城巴立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。对于城巴干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。城巴的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。

我们奉劝城巴有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。城巴任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。城巴的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中方强烈谴责并坚决反对城巴W1停駛，已就此向城巴提出了严正交涉。

城巴的图谋注定失败。W1停駛只会让广大中国人民进一步认清城巴的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。如果城巴一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。如果城巴一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。对于城巴的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。

城巴的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！对于城巴干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。中方强烈敦促城巴不得W1停駛，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。城巴这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害城巴自身的重要利益。

最多咪好睇啲唔會有咁多30分鐘一班同埋你知唔知夜晚出市區係冇錢賺 好景咪58,59M 58,59,60X 268C 268X同960 968呢啲唔好景嘅63X 66M 66X 69X大把啦

講開又講 近排發覺旺角入屯門63x最快 係貴啲

司機大哥，你架290x開尾班05分架，點解你07分先施施然咁慢慢行過黎架車到

美孚係敗筆

未開先碌

仆你個街仲要碌車

屌真係碌車

2粒鐘返到總站未

無話唔得，阻力係
1. 區議員
2. 就算過到1呢關，邊條頭站邊條要兜入去?
90+97呢個經典例子，西邨總站兜利東就會無哂西邨客、利東總站兜西邨就到利東反枱
又睇下75，通左南港島線後客量慘不忍睹，取消其實都唔可惜，但俾人嘈要有線補的話邊條兜入去?拉37A/B、70、590、90/97頭站都即時反枱

唉屌我都唔知，10分先開車，啱啱先到葵涌公立學校，個站冇人上都要開門等十秒先開車

屌你呢個好撚過份
其實遇呢d情況可以點做
打去老九投訴?

屌我都唔知，上完客關門都要等十秒先開車早知我去麗城坐40轉296A

807A反而未上滿就開

40X幾時捨得飛走源禾路

無哂堆轉黨鐵客，當然

一係810A全日、一係86S全日

仲有係大學站開車，算有良心

86S全日、86K聯合班次

好心967起碼都去到灣仔啦仲金鐘

反觀党铁個網叫手足做暴徒
譴責聲明極毅進feel

962系 969就有賺
930系

党鉄是黨的，大學站天花爛足幾年，沒有裝修

將軍澳道入將隧之前撞過車
啲車谷晒去寶琳路車龍散唔到

將軍澳道未清場嗰陣
車龍隊到連東隧都攬炒要間封

930X係荃灣開線越做越有，930係荃灣繼續運空氣

721之後嘅MTR黨性原形畢露

城仔係咪應該諗吓930 930X全面拆線
加個互轉BBI

仲有601 619
山上根本夠晒客

黨鐵完全污名化九鐵的建設

喺非返學日子見過86S客量都好慘淡下
源禾路呢啲位開小巴好過開巴士

86K改為循環線：大涌橋路--沙田站-源禾路

九鐵雖然車站design 九流
但真係有心做鐵路

MTR 算鳩柒數啦

但拆左既930擺邊好
葵涌/葵興上山逆走，落翻葵涌道走？

九鐵design都唔係好差啫

葵芳開去到德士古道上橋都得

而家葵芳客佔930比例幾高到?

實際大概三份一？
新都會上車條隊永遠都係咁長

非繁都多，因為山上本身無乜人
坐佢出港島真係幾快，如果尾站變頭站一定趕客
但做翻尾站又同擺荃灣西無分別

反正都要cover哂大窩口到葵芳
其實荃灣都係泊下車，都方便2條線跳飛機

930最仆街個位係西消防街
嗰陣死人燈次次放得幾架車

9字頭線係港澳調頭個幾日
呢個位災難級

930唔會搞啦
而家食43 d廢老客食得幾開心

290X唔碌車先唔合理
投訴極都係同你玩腎

正常 荃灣市一係坐我走咗 一係坐930x 走咗

十七蚊一個
半票都$8.5 廢老$2 政府俾$6.5

你問過運吉先啦

934 係咪已經不被城巴放在眼內

但我早繁坐開個兩班都好肯踩

其實平時坐開尾班都唔會碌，係琴晚撞正個碌車手
但係又好奇怪，未上老龍之前就係咁碌，一上老龍就起勢係咁踩2310上車,2410就到唐明街

坐到我都就嚟精神分裂

頭先見後生仔路線實習一路拿住手機睇一路行

最終錄得678.6萬元虧損，但去年同期卻錄得約3740萬元盈利。 柏柏又高潮

西鐵啲站做得幾靚
反而馬鐵就

九鐵係用人治，規舉好鬆，最重要嘅嘢係keep Moving，無論如何都係保住乘客列車服務優先
而黨鐵化之後乜柒到跟manual，垃圾嚟，衰撚過台北捷運

有時上下繁都要企架

沙田2-3號月台有人跳軌，竟然維持唔到本身班次

比人鋪天蓋地咁屌完大白象就唔敢再亂黎

西鐵通到紅磡就唔算太大白象啦⋯⋯

黨鐵一開， 假日w3又要運櫈
火炭見部12800入水埔，20個客都無

製亂開始

咁近西九站 W1仲唔停

循環綫公司又出黎喇

兜大窩口葵興葵芳太趕客 其實930用葵涌邨做總站好過 大窩口班2蚊廢老塞曬去保鐵

唔知你地有無試過 精神唔夠搭E500MMC會好暈好想嘔 講真我真係覺得AL AV 3AV AD 3ASV仲正常好多

葵涌邨邊有位除非43往長康個站搬番出去 唔洗入總站咁就得
930你當荃灣西只係用黎泊車算啦 荃灣上車都一定會搭930X架啦快咁多

荃灣上930不外乎葵涌邨/大窩口落，同段有33A頂替，930X有車時間930縮去葵涌邨影響不大

930X好適合荃灣搭去老銅行街

其他區邊有咁多條好景

我條女坐E線響機場島mmc同E500就頭暈
反而坐B9冇事

110係咪紅隧掉頭??

同埋 5c 21 其實有無辦法喺紅磡停到站+掉頭而唔上紅磡站平台?

機利士南路左轉紅磡南道，右轉紅菱街，左轉暢通道，左轉紅荔道（原線）

紅荔道個站泊到車，行前少少仲有廁所，可以做臨時總站
但係班豬腦唔識咁諗

新柳街就掉頭真係過份得滯，不如學豪邁45咁喺寶其利街兜返出嚟家維邨

98D又係好過癮, 我都未諗到去到佐敦地鐵站佢點樣返出彌敦道北行

西九站掉頭

千億高鐵
最大建樹係起咗個巴士掉頭位

即使唔學45，都可以新柳街入機利士北路出漆咸道北，再轉返入蕪湖街啦
都唔知佢哋個腦諗乜

同埋26 新柳街掉頭真係離撚晒大譜
最低限度都要去到佑寧堂啦下話

跟69x

貼紙唔係一直都有咩？

加油字體

好過做5B 10仔幾多

有黨𣄃喎
仲唔快啲去裝修

277X掛E6X

43短10仔幾倍都要$4.7

去佐敦道啲線到擎天半島u turn返去起載

最鍾意坐AP/81.82同頭批8320

冇底褲？

大白象得過高鐵

荃灣上山$8.5 真係唔執？？？

當年邊有高鐵 同埋高鐵呢啲政治任務 一萬億佢都起架啦

但佢問題係好睇唔好用
天水圍個站長到仆街咁, 轉輕鐵要行好撚遠
其實個站向東移, 輕鐵係正個站中間就好用好多

屯門站轉輕鐵1台 要落一層再上一層
佢直接整個過路處好過啦

其他大部份站都有個問題, 就係扶手電梯位置定得好差
好多時都係對車頭車尾, 但問題係西鐵當年得7卡, 就算而家8卡都要落左電梯再掉返轉頭行, 變相啲人逼晒係車頭車尾

其他軟件野 九鐵又真係無得輸
例如PIDS, 最開初嗰套報站動畫, 真. 客戶服務中心等

整乜鳩過路處，使咁多錢去將輕鐵杯渡路段分層分隔你覺得係為咩
另一邊西鐵月台下面加個轉車大堂跨過去咪最好

統計歷次因應特別交通安排下W1情况🚩

⚠️改道/有限度服務
✅止蝕
❌無法止蝕損害民生
📯止蝕後恢復虧蝕

*只能記錄W1有特別交通安排之日子，如有遺漏請見諒

6月9日 民陣103萬遊行⚠️
6月12日 草案原定恢復二讀 包圍立法會✅
6月16日 民陣200萬+1人遊行✅
6月17日 佔據夏慤道✅、包圍特首辦
6月21日 包圍狗總✅
7月1日 民陣55萬人大遊行、佔領立法會✅
7月2日 佔領立法會✅
7月7日 九龍大遊行⚠️→✅
7月8日 7月7日人遊行清場✅
7月20日 「守你老母集會❌」 (新城市自發集結)
7月21日 民陣43萬遊行✅ (噴支徽、元朗恐襲)
7月28日 港島追究開槍大遊行✅
7月31日 颱風韋帕襲港✅(東區法院聲援)
8月2日 公務員集會、醫護集會⚠️/(包圍馬鞍山警署)
8月3日 九龍大遊行✅、兩佔紅隧、快閃黃大仙(掟支旗落海)
8月4日 將軍澳大遊行、港島西集會、各區快閃佔路✅
8月5日 大三罷、七區集會✅
8月11日 維園集會、深水埗遊行、各區快閃佔路✅(布袋彈致失明、北角荃灣遇襲、葵芳站內發射催淚彈)
8月16日 「旅遊業界遊行❌」、「英美港盟，主權在民」集會⚠️
8月17日 光復紅土、「暴力救港守你老母集會❌」
8月18日 818和理非「止黑暴，制警亂」180萬人集會✅
8月28日 婦團反送中MeToo集會⚠️
8月31日 市民港島自發大遊行✅(太子站懸案)
9月8日 香港人權與民主法案25萬人大遊行✅
9月15日 市民港島自發大遊行✅
9月28日 雨傘五周年、反抗威權迎接黎明集會✅
9月29日 全球反赤納粹大遊行✅
10月1日 國殤日✅(暴徒發射實彈)
10月4日 市民自發反緊急法遊行✅(港鐵全綫暫停服務)
10月5日 市民自發反緊急法遊行✅(被宵禁、港鐵大半暫停服務)
10月6日 市民自發反緊急法大遊行✅(的狗殺人)
10月14日 香港人權民主法案集氣大會⚠️→✅
10月20日 市民自發九龍區大遊行✅(暴徒襲擊清真寺)
10月27日 追究警暴 連繫穆斯林 守護民眾 與記者同行 集會✅(九巴905線被催淚煙擊中)
10月31日 哈囉喂九官面具夜、暴徒封鎖蘭桂坊✅
11月2日 維園區議會選舉聚會、和理摺紙鶴、美國人權法案集氣大會✅
11月11日 黎明行動✅(暴徒再開槍傷人)
11月12日 破曉行動✅、中大保衛戰
11月13日 晨曦行動✅、多問大學宣佈提前結束學期 (上水藍屍殺人)
11月14日 曙光行動⚠️→✅ (鄭若驊仆街)
11月15日 旭日行動❌、退守中大(委任懲教為特務暴徒)
11月17日 理大保衛戰、願祢榮光歸香港集會、東歐巨變30周年集會✅
11月18日 📯理大保衛戰、九龍開花(油麻地人踩人)(高院裁定禁蒙面法違憲)
11月19日📯理大保衛戰、(理大救人&朱媛疑雲)(美國參議院通過《香港人權與民主法案》)

樓主要置頂我樓上個回覆

簡單分析下先
呢一個幾月過得好快 W1止蝕情況有所收斂 遠比想像中少
不單止琴日嘅九龍大遊行都冇停到
就算係十一月中黎明行動之中 都出現照常行駛甚至復駛嘅情況 相當驚人

撇除柴小良心發現或者想澄清止蝕指控
又或者高鐵領導嘅不滿

亦都係因為示威浪潮有所減退、佔路陣地戰大大減少
大規模合法集會遊行近乎絕跡 亦無法順利進行
W1得以繼續猖狂運吉

W1係一年來兩度減班（收車另計）再加站嘅情況下
或者已經得到平衡方式（就係港豬噢機場巴）
亦有可能對比港島營運一無底深潭其實濕濕碎

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人

出返舊頭咁搞笑

入面唔同㗎

點同呢，啲櫈唔同色㗎嘛

268C/269C 又疏又垃圾

走咗班車都要等幾耐

雖然話圖片只供參考
個V6B個電牌做乜鳩

今晚6點幾唐人新村拖卡入圍城

頭先兩條線都20分鐘一班，頂晒閘唔知做乜

電腦造馬相姐
其中868牌真係好鬼特別

其實我喺金鐘收工，
明知塞車都係會搭307
喺車上面瞓下、撳下電話，
好過唔知等幾耐W1/3

仲成日8c/9c一齊來

8320用闊凳

頭批AP用間斷光館, 夜晚坐車訓覺一流

930X算係港島人 (尤其銅鑼灣同灣仔區) 之福, 入荃灣方便過19黨鐵

sorry, 㩒錯負皮

少行上繁紅隧
朝早條spare車龍由102/106個尾位排到去上紅磡站平台條斜路係做乜事

係，雙飛都冇用

5575@970X

個卡佬車頭放左個
唔經你屋企水牌

頭先深水埗半個鐘之內

265B 3-4台

69X 1 台

68X : 0

8320 下層用闊凳真係唔知
一路剩係知8320-8360都係厚切L

8320下層無用闊凳, 所以企位比8321-8360少兩個人。btw 8320-8360算係最好坐嘅市區版MMC, 之後嗰啲就

用左闊凳所以先企少兩人啊嘛

你遺忘左仲有堆91呢

其實出番機利士南路起載已經好夠
屌奶星前日紅磡南道，機利士南路同家維邨得番紅鸞道同黃埔開出黎既巴士有服務
個啲咩 15 同 297 機利士南路就頂閘

台你老母
好心欖轉啦

有樣嘢唔明
當年 d巴士書吹奏中巴丹尼士禿鷹11米熱狗係長命斜專家, 其實佢嘅行車表現同九巴吉龍有咩分別

仲有85X 撞咗架

而家15XX鎖咗椅背又冇腳踏咁除咗木紋之外同25XX有咩分別?

wifi?

25xx多一行凳
行李架細少少，無咁多叉電位

狗公司車係咪就快唔洗兜順利消防局

290x尾班變左慣性遲開？仲諗住08分先行到西站疊埋心水坐290，點知見到290x先啱啱上客即刻狗衝

你係一坐落去就feel到係有嘢承托
補充番先最舒服應該係AM成將梳化咁跟住逃生門個位

兜比直行慢3分鐘

重點是中巴，不計LM的話熱狗上斜快得DM

如果喺行人路set腳架影巴士
算唔算巴敗?

天氣凍富豪爬西瓜波嘅日子又返嚟啦

搵鐳射槍燒佢cmos
佢襲警

WL9770@71A
富亨大帝高潮未

為配合「屯馬線一期」通車，運輸署會加強接駁啟德站和顯徑站的公共運輸服務，方便乘客前往上述兩個新鐵路站轉乘鐵路服務。

啟德站
開辦一條新專營巴士路線：城巴 22M 啟德郵輪碼頭 - 太子道東 (循環線)
延長九巴 5A 路線至啟德站

顯徑站
開辦一條新專線小巴路線：68S 顯徑站 - 瑞峰花園

其實應該整條啟德-觀塘碼頭線，經九龍灣商貿區，紓緩觀塘綫擠塞情況，同時改善九龍灣同埋海濱道一帶交通

What the fuck

有infinite 規劃的啟德單軌
應該起條中九龍線：觀塘-九龍灣海濱-啟德-太子道兩站-旺角-奧運

新城偷偷地改咗招聘個FB Page做正式Page
(定係Old news嚟

啟德單軌其實可以算數
搞得掂跑道尾過海都搞唔掂開源道/觀塘站

「最大嘅印象就係車廂非常寧靜」
即係佢自己都知而家堆MMC車廂非常嘈吵

城巴 usb充電位設計真係完勝九巴

次次搭102P/106P都總有廢老大聲問司機，停唔停維園，停唔停北角，仲要係上咗東廊先問，來回方向都係咁

黃公司堆拍拍拍聲好似少過老狗

有排都未到富亨3寶換12800，字母膠未射得住

* *路線牌顯示路線並不代表日後服務之路線

其實對狗巴堆B8L好反感 市區線寧願整個濕鳩行李架都唔整多兩張櫈 仲要一大個水塘

岩岩先見到 #富豪大法好 tag

A26P就開線

柴小：人哋九巴仔呃like風生水起 我哋唔可以執輸 快啲整返個
PR狗：是⋯⋯

個PR會唔會幫M1 D 1:120賣廣告

咁請左堆前記者專做企業傳訊仲要維持左呢樣野好耐，新城連問母公司借個人都無，差好遠

會唔會起都係問題

想問以下情況實俾幾多
88/89X轉673兩程加埋$16.7，過到海再轉電車，電車果程係咪免費？
反轉行，88/89X果程係回贈返差額$7.6，如果先坐電車轉673再轉88/89X，最尾88/89X呢程係有回贈定要俾分段？

個名兩日前改

新城路線發展班人on9？
諗住E22S回程拉入將軍澳開係屈里數收貴D，但係過左將隧又好有良心咁加返個$18分段同E22睇齊
咁佢拉條線入將軍澳目的係燒油？

雙輪椅行大西北過海線咩
930就話企唔到耐勉強姐

公司表示：派部水塘3ATENU行258D

屯公農場道
仲要無限播緊握扶手，諷刺班客無自私車

係咪E22A抽車做？

但一早傳行李架版比22
唔係行呢2條線又㩒出黎，呢2條又唔係重點路線

有冇天滅西瓜波

派部行李車行269C

唔知
但就算係E22A抽，部車私出觀塘做都好過跟E22A由寶琳開始行全將軍澳先出去仲要塞將軍澳道出觀塘站個位

已偷食😋

希望各位唔好quote樓上既圖

會唔會係想sell 930x，但㩒錯隔離
仲要岩岩先加完班

以政府啲on9野如果格硬起可能改係麗港城對出果條明渠到起都唔奇

講真，巴士車箱環境繼續惡劣落去嘅話分分鐘會買車
尤其狗公司車，真係愈來愈坐得辛苦

起個水塘
就算好彩有位坐，張櫈又垃圾到嘔

307 978接近每日都有水塘12800行, 同時間大沙用全座位12800行40x 49x 89D
12800行得公路線就裝返啲櫈啦 DKLM

荔腸保養
mmc啪啪啪
59座頂腳車
狗巴934...
乘客可於xx轉乘...
收車收到玻璃都無得抺
垃圾eta

搵人幫手接龍

無準則就係公司派車準則

顯示上層座位系統零作用

59座都算
以前豬躉都係59座
但係狗公司係咪唔識買啲俾正常人類坐嘅凳呀
淨係識買埋啲連非洲都唔屌嘅垃圾凳

要求唔高，學新城咁全面用citylight櫈已經好過堆V櫈

SV1175掛75K

屌佢老母，早兩日中午廣褔等307 埋站黎部水塘12800 全部廣褔上車嘅都要罰企
出到迴旋處見撚到ud1469運櫈行w3就吹鳩脹

狗西公司 你知唔知車廂用白燈係好鳩殘眼

好掛住返舊ate avw翻新前個堆燈光
又有個罩遮下光
瞓覺一流

堆12.8真係行270A 278X都一定有作用過工作3

整12.8米水塘車，根本智障，上層多位做流水線上落慢

都係舊曲梯金車個啲黃光光管最舒服

想載多幾條魚，係應該盡量拉後落車門個位
而唔係拆凳去整豬欄

其實，278x果幾部12800散去307 978 270A更加好
下繁見278x 用12800城隧上客後都唔一定爆車 夜繁後直情大把位揀 換返12米高載已經夠

不過，水廠12800上咩線都好 VVVIP W3線每日都最小3部12800運櫈

49X過6點半下行好垃圾，超過10分鐘一班，又成日脫班，未入新城市就full 晒，真係要派多啲12.8米

咁又點呀 再嘈開架ATE俾你

1代AP完勝

話說琴晚290X位巴打碌到去總站未

89S

日撚日307 73x都有直梯車獻世啦，74x 271都唔小
今日73x返放工見最小5-6部直梯行梗，以為同廠啲高載車撞撚哂

有得坐好坐 過多幾年全部MMC
就會掛住依批 暗燈車 L凳

仲有最末期正常櫈車ATEU，但係批野虧到呢

個慳油真係
相反城記個批車遇着識踩
就可以好癲

係尾站上車果班見到所有直梯車到站真係屌哂老母
開乜車都肯定唔會有位坐，可以盡快上到車已經好撚多謝狗西公司

12800 罰企 仲要307 978 咁長
寧願紅頂算

268X 今日開咗12800水塘
fine 好過上唔到

問題係雙輪椅成為咗黃公司買車標準

部AVBML張凳真係不知所謂

同2.0嗰啲一樣
空心嘅

307-092
X962個廠務軌仲正

某d車甲甴行嚟行去

X962未拉去香港站之前架6500都間中行

B5 炒咗落貨車

究竟有幾多部城記mmc 係咁炒法

屌堆舊直換咗白燈之後 睇落真係殘咗好多

960 今日都有

960比行12.8咩

960直頭掛左部水塘
UF1436

狗仔啲啪啪聲勁好多

整隻shitty仔做吉祥物囉

狗西 307今日又出水塘12800
上水廠 屌你老味 你每日用幾部12800行w3把撚呀

塞到PK

960/961上個月頭批咗，同場仲有新巴時段905

74E宜家先到污水處理廠

再貼

窩打老道整左啲臨時燈仲衰過無燈

又一部丹拿

British Daimler執咗成百世啦

堆紅飛𨋢啪啪聲真係世界級

丹拿？？？？

荃灣西開30分鐘可以到寧波
一個鐘跑完

自己睇下個車尾

係咪想講車頭先真

Why not both

觀塘搞咩日日都咁塞

今日星期五

lunchtime 要食飯休息

住將軍澳嘅表示，每日時晨到就塞
勁嘅可以排到太子道東

下邨上，地鐵站落係咩玩法？

發覺依家係沙田多左人突登等 W3去上水大埔

做乜撚嘢全部喺荃灣西站開嘅290系全部延後3分鐘先開

冇辦法 廢老特別多

70號取消11週年

啲人真係好中意漏低垃圾喺車度

星期三18:25果班總站就坐滿

人在東京，想遊巴士河，請問有冇路線推介

王78
新宿站去王子站

Eta 死咗？

東海道昼特急

世運迴旋處又塞
好心掟幾條線上橋
橋下面塞到仆街
但上面冇全日線行
極on9

296C

馬頭角道橋係冇巴士行
其實11X同796X係好有潛力行上去
富豪東方、譽港灣都有其他同公司線做替代路線

呢兩個站繁忙時間剩係靠796C得唔得㗎

搭85X停咗兩三個字

日常
85 85A 85B 75X成日塞呢度

頭先由頭坐到落尾，全程210yen 坐足一粒鐘
個司機手車真係好掂，轉波剎車完全唔chok, 好過香港啲巴士司機多多聲

妖后張櫈好好坐

妖后乜都好，除左張垃圾快餐櫈

巴打坐慣硬板凳？

Pratico櫈都好坐過呢張爛鬼快餐櫈

E200嗰張??

即係AAU同城記量產E400嗰隻L櫈

果張直頭好似坐緊個架咁

其實珀客用左好耐

珀客有好幾架Dart係用無頭枕版Pratico添

富豪 B8L 為近期巴士界別的熱門話題，KMB 九巴旗下第二部引入的 MCV 車身富豪 B8L 是日首航，首天已經分別由不同車長經手並且行駛不同路線，在晚上更匆匆私牌往葵芳行走46X線。以「神獸」車型吸引兼職車長上班，填補原本欠人而停開班次，此情況在沙田廠十分常見，而且成效顯著。

46x應該幾惡做
全程美孚顯徑

行49X仲惡頂
入沙市前頂閘，都要入沙市

收工時間我見有私牌眾安街起載返廣源

去到城隧咪都係頂閘走人

無乜留意
坐開481B小巴

上下行都頂閘

46x都係
朝早新翠已經頂閘

3356@82
啲冷氣仲凍撚過街出面

新巴啲舊車好似冇暖氣

AAU個隻其實好好坐，後期入貨個批個背墊仲加厚咗，係城巴果啲先on99有舊嘢頂背脊

天氣凍了
PP9062非常生猛

其實，沙廠水廠城隧線邊條最惡做？

278X 最好做
其他

扣左263 269D唔睇
40X 49X 73X已經聞名，唔講
43X相對下好少少，但荃灣段又係條流水係咁上落
46X收車嚴重，兩邊都要做流水
48X荃灣段係條大上大落流水線，惡做到嘔
得條278X正常少少

47A/47X 被遺忘

自，數漏佢
47X出哂名行車時間唔夠...

唔計47A，荃灣/葵青區最新的一條278X都係1998年開線
無邊條線係2000年後大執，
平日下繁大埔公路北行由火炭塞到城隧公路大圍出口、大埔公路方向分叉前，南行何東路塞到沙田新城市，齊齊攬炒，城隧線需係區內線執填補塞時間

矮躉有暖氣㗎係睇下個佬開唔開啫

有咩空間執

掛住睇維園，miss咗今朝長跑 （運吉署係咪又唔做嘢？）
企住逼東廊，好熱

你做過定坐過？

40X不經源禾路，火炭路出入城隧，不經亞公角街
49X增加不停新城市班次，由48X開設改由象鼻山路直達荃灣取代
43P改直達大學站，不經石門、第一城

多得2$綠卡 條條城隧線都做埋二邊流水
石圍角新村呢個站真係好想拆左去
無人上但有人落

葵盛葵芳咪一樣係流水，$2魚

43x相對荃灣區內個段路已經算短

真
46x成日拖卡

690 2個站坐爆上層

8蚊短途魚都大把
荃灣上梨木樹etc
不過上得快落得快，通常都係大站上落
2蚊魚就永遠都估唔到邊到落

49X荃灣區內都好短，不過去埋青衣

統計歷次因應特別交通安排下W1情况🚩

⚠️改道/有限度服務
✅止蝕
❌無法止蝕損害民生
📯止蝕後恢復虧蝕

*只能記錄W1有特別交通安排之日子，如有遺漏請見諒

6月9日 民陣103萬遊行⚠️
6月12日 草案原定恢復二讀 包圍立法會✅
6月16日 民陣200萬+1人遊行✅
6月17日 佔據夏慤道✅、包圍特首辦
6月21日 包圍狗總✅
7月1日 民陣55萬人大遊行、佔領立法會✅
7月2日 佔領立法會✅
7月7日 九龍大遊行⚠️→✅
7月8日 7月7日人遊行清場✅
7月20日 「守你老母集會❌」 (新城市自發集結)
7月21日 民陣43萬遊行✅ (噴支徽、元朗恐襲)
7月28日 港島追究開槍大遊行✅
7月31日 颱風韋帕襲港✅(東區法院聲援)
8月2日 公務員集會、醫護集會⚠️/(包圍馬鞍山警署)
8月3日 九龍大遊行✅、兩佔紅隧、快閃黃大仙(掟支旗落海)
8月4日 將軍澳大遊行、港島西集會、各區快閃佔路✅
8月5日 大三罷、七區集會✅
8月11日 維園集會、深水埗遊行、各區快閃佔路✅(布袋彈致失明、北角荃灣遇襲、葵芳站內發射催淚彈)
8月16日 「旅遊業界遊行❌」、「英美港盟，主權在民」集會⚠️
8月17日 光復紅土、「暴力救港守你老母集會❌」
8月18日 818和理非「止黑暴，制警亂」180萬人集會✅
8月28日 婦團反送中MeToo集會⚠️
8月31日 市民港島自發大遊行✅(太子站懸案)
9月8日 香港人權與民主法案25萬人大遊行✅
9月15日 市民港島自發大遊行✅
9月28日 雨傘五周年、反抗威權迎接黎明集會✅
9月29日 全球反赤納粹大遊行✅
10月1日 國殤日✅(暴徒發射實彈)
10月4日 市民自發反緊急法遊行✅(港鐵全綫暫停服務)
10月5日 市民自發反緊急法遊行✅(被宵禁、港鐵大半暫停服務)
10月6日 市民自發反緊急法大遊行✅(的狗殺人)
10月14日 香港人權民主法案集氣大會⚠️→✅
10月20日 市民自發九龍區大遊行✅(暴徒襲擊清真寺)
10月27日 追究警暴 連繫穆斯林 守護民眾 與記者同行 集會✅(九巴905線被催淚煙擊中)
10月31日 哈囉喂九官面具夜、暴徒封鎖蘭桂坊✅
11月2日 維園區議會選舉聚會、和理摺紙鶴、美國人權法案集氣大會✅
11月11日 黎明行動✅(暴徒再開槍傷人)
11月12日 破曉行動✅、中大保衛戰
11月13日 晨曦行動✅、多問大學宣佈提前結束學期 (上水藍屍殺人)
11月14日 曙光行動⚠️→✅ (鄭若驊仆街)
11月15日 旭日行動❌、退守中大(委任懲教為特務暴徒)
11月17日 理大保衛戰、願祢榮光歸香港集會、東歐巨變30周年集會✅
11月18日 📯理大保衛戰、九龍開花(油麻地人踩人)(高院裁定禁蒙面法違憲)
11月19日📯理大保衛戰、(理大救人&朱媛疑雲)(美國參議院通過《香港人權與民主法案》)
11月30日⚠️(1400)中環 中學生 x 銀髮族集會
12月8日✅維園 民陣國際人權日集會(1500停航)

46X最大問題係葵青段太長，好易脫班
做埋荔景山路流水仲要係葵青區獨市生意（上去葵芳有30同42都疏車，過埋葵興直頭獨市）

成功止蝕

屌你九巴又止蝕製亂
606藍灣尾車收咗都算仲要ETA放流料

不嬲呢堆車都係冬天好冷氣 夏天送暖氣架啦

九巴238X成日星期日荃灣變20分鐘開一架，每過鐘開少班，成日收車

專二有幾多條W1蝕錢都唔緊要啦
怡和起載去小西灣

新巴開H2個個收35.2過海真係好賺

936一站坐滿

936一站坐滿，然後啲人西隧口落十幾個

兩間公司喺中環碼頭嘅國難巴士分别都幾大
狗公司：104旺角/紅隧、182愉翠
柴小：111坪石、104白田、601秀茂坪邨
狗公司似國難財，柴小就送你回家

柴小頭先開 H2咪仲離譜
爭在係有特車返九龍住宅區啫

601特車唔去寶達?

仲有603發大財

頭牌真係秀茂坪可能嫌入寶達嘥時間掛

btw狗公司MCV B8都走埋去104

鬥開307
乘客已成最大贏家

其實182個電牌好應該改成
沙田愉翠苑 182

荔廠抽走晒荃灣三條假特快線啲車，分別趕客

因為要去936同104發大財

應該圓洲角愉翠苑
286X顯徑，都寫沙田（顯徑），一條南，一條北，位置好大分別

馬頭角道橋有5P 5X 26X... 其實都算係九記做實驗嘅

104 深水埗白田

要改果條係286X，變大圍（顯徑）就差唔多

還我907

啱啱搭左架601淨係去到裕民坊

6點幾睇新城app見到10號改行中灣繞
琴行街下一站正街

一車車104打爆何其壯觀

最仆街係厹到紅隧口，個站成班曱甴，送人去死！

柴小就落旺角返埋白田

結果成堆曱甴就望實晒啲紅隧牌104嚟查

103 113 即止蝕

有無人發覺綠蛋開始有以前冷蘭果陣臭霉味？

柴小頭先開過907

其實點解厹同柴小都咁鐘情於104

城巴運晒九東人過海之後停671

最濕鳩開紅隧終班次

今日連手寫通告都冇埋

btw隔離間元氣終於收皮
每次行完見到啲黑衫去食心唸做乜鳩

元氣後面收埋廿隻甲甴 仲有普通話佬去say hi

又一次錯過
但真係少咗人 入境無人等車 半滿過海

甲甴藍田路障又係多鳩餘

23:00 城巴260線繼續暫停服務，其他路線已回復正常
有返工一

無法繼續止蝕

呢個站開A12最善堂

A12分咗段淨係收6.5

平過哂
720/722 6.8
780/788 6.7

兼可以4條線嘅客都上得

有冇通告有乜所謂都冇人搭

佢應該就係睇中4條線都cover到先出

個城記職員就係sell 北角打落上呢架

278x 上水有時塞車
新界東非繁 上水塞車最嚴重

182係 沙田 愉翠苑loop
170 沙田黨鐵logo

佢琴日11:00就開返W1

話時話
以前城巴5頭豪橙牌有冇出過 "沙田車站 (九鐵logo) 170?

唔知有冇人識得城記307個靚女車長

冇圖如何討論

W1
以上路線只於部分時間服務，請參閱城巴應用程式。
The above route is served occasionally, please refer to Citybus mobile application.

係咪姓黎

最近厹啲車唔單止有曱甴
尋日搭49X竟然見到頭枕上面有木蝨
諗起都覺得好撚痕

雞嶺簡直無底深潭
試過搭下繁277E上廣出九龍
入清河來回行兩次雞嶺
9個字先上到公路
分分鐘過上火搭273A去牽晴間轉277X都快過佢

btw278X幾時先可以回程直走百和路
來回都兜華明圈一次真係好惡頂

講惡座, revo s 簡直係極品

呢張好似係lazzerini ethos

條友仲話好做
真係9up冇成本

有

圖定老母

好似係

小心啲喎 帶左返屋企就仆街手尾長 惡夢黎

荃葵青城隧線只有48X做到單邊流水線

因為48X沙田段特別短，唔多人由沙中上返去禾輋...
好懷疑佢眾安街<>梨木樹客量仲多過條36

不孝子
屋企曾經中過木蝨搞到好大劑
見到已經嚇到彈撚開咗
帶咗番屋企真係惡夢

真係有必要影相射俾傳媒
木蝨好撚大鑊嫁

278x返上水好彩無停大河道分站，唔係又要食梨木樹短途客

我覺得梨木樹往來荃灣，搭48x 73x 嘅客仲多過條36

因為條36俾循環線公司玩謝咗

下繁計:
46x 美孚班次開得算準時 不過未到葵芳已經拖卡 可否踢部份班次行天橋飛走光耀圍最塞果段路
43x 城隧口沙廠線算最易上車 幾常見40x魚轉軚上43x
48x 屌佢老味 依家收車收到雙向頂閘 城隧落完客到梨木樹又可以打爆返
47x 好飄忽，今日好易等車 明日就等到發神經都無車 好彩有條46p保底清客
40x 73x 啲車長期無影 日撚日兩條隊鬥長 打哂交 城隧落客小上客多 換完12800都無用
昌榮路起載車又cut鳩哂

49x 狗西公司 你幾時先肯將橫龍街特車恆常化？
278x 清泉 算城隧口最易上車果條

依位upgrade上8.1/10.1, 狗西賺到笑
不過玩鳩死中途客，大窩囗已經爆車上唔哂條龍

屌咪係
圖又冇車牌又冇

一到冬天又要屌一屌狗公司
十幾度仲噴冷氣出黎
人地新城噴暖氣 幾舒服

46X 下繁係美孚橋底都可以塞到一齊行
去到葵芳又塞下
要拖卡有幾難

係咪嫌無圖果個未夠不孝

49X下繁成日頂閘入新城市，可唔可以部份班次飛走新城市，新增第一城起載
43P由科學園上大埔公路要20分鐘，飛走石門、第一城節省行車時間

往往做成下面企滿人上層就冇人變假頂閘

2019 RDP 43P 飛石門第一城
應該好快會實施

中大咁多人住城隧線，爆過現有43P唔係難事

你識佢?

307C終於有下繁

43p 都食唔小石門放工客 可以上到頂閘，抽走左單靠40x 43x未必頂得順

43P尾班車出科學園，要企人，食埋大學站客就頂閘

呀師姐，你又話上面有位咁啲人咪行上去，行到上去又大聲喝班客話上面冇位要落翻嚟屌你頂撚哂閘就咪撚係咁上客啦

好開心九巴終於裝返闊椅落 B8L下層

同埋我想問吓不論 E50D同 B8, 走廊近左中軸都有舊突出嚟嘅組件，究竟係咩嚟？

個舊可能係動力擔差速器?

唔知幾時可以係西環再見到佢呢

我記得以前46X會有車踢上荔景/葵芳開，不過個時仲用緊3BL

最強攬炒

你無得選擇逃避下試過4度都要人包鐵吹寒風未？？？？

唔拖先唔正常
有時梨木樹3/4部46P/X排隊埋站上城隧
第一架頂閘第四架二十個都無

收車塞車再拖卡，條條都0-30有緣人班次
eta又係唔洗睇，都無車返，又係到倒數

老九啲新車唔玩暖氣啦
記得豬好似搵引擎廢熱水管帶入車箱嗰種方法

所以新城真係有心好多
就好似個app咁
新城app你bookmark左嘅車有咩交通消息（改道/服務調整）都會有通知
狗巴個app都冇 跟住走去整Yahoo新聞 都唔加RTHK新聞

跟住狗巴下層部電視又係ON9 啲字打斜 又細

計乘客量又唔準 有時連吉車 個數字都會唔啱

新城請咗IT，老九都叫有嘅，但係個外判剩係執server
如果要整到新城個App咁好 首先報站唔好玩凱倫咁低級

最後一批初代車身E500有暖氣，
唔開好過開

上次坐b8l 先係咁噴暖氣

厹車啲衛生真係好撚差
尤其啲ATENU
地下又多麈 座椅邊攝住嚿垃圾 每一格窗都有頭油 仲試過喺梯見倒曱甴
呢方面真係柴小好啲

每逢改道 柴小會逐條逐條線打個改道詳情 一撳入條線就彈出嚟
厹廢到 要喺個大list度自己搵 條線cut咗都未必知

總之有咩事就熄左個ETA
你搭到就好彩 搭唔到就罷就

膠talk話30/12 307B正式改西隧

呢排搭307A返工就發覺，
其實問題唔在於行東隧定西隧，
塞得最on9係藍田黨鐵站去油麗邨呢段，
如果學619X咁唔停東隧，
富亨出金鐘係唔使一個鐘

11月果時就係咁，每日都係唔知有車定無車搭
老狗啲改路消息又唔統一又唔update，有啲車照行原路，有啲就跟通告直飛，一係就話條線暫停服務但係又有架車係你面前行過
去到站都唔知有車定無車到，結果就見車就上

呢個真係火
有啲線只係sikp幾個站/改循環線都熄
對家改道仲可以話開車show出嚟

前排20可以原線去維港灣
佢又是是但但將所有去旺區嘅線去到九龍醫院/新柳街掉頭

葵涌道天橋 即係叫46x 美孚直去梨木樹上客

大list如果你list得晒堆綫點改路都算
Dllm 有排剩係出個number或者再大包圍d話某區服務受阻
我頂吖 點知你飛邊個站 叫班客點等車

講出黎都比人笑

吐露港: Am I a joke to you

新城App邊到好
以前lag到嘔 係唔係度彈條1出嚟 冇人想知摩星嶺點啊
而家更新完 入app一樣咁慢 停哂 狂㩒右上路線都係冇反應嘅

入你個apps又一定要用數據
狗巴至少有樣好 純粹睇路線站名唔使上網囉

一年堅凍既都冇十日.............
所以從前又棉褸又薄羽 依家都變拉鍊衛衣 低過12度先加厚抓毛

仲有......

如果咁樣先叫堅凍 香港真係冇冬天😓

係行光輝圍對開果條天橋
避開光輝圍埋站同埋個濕鳩迴旋處

唔係條八婆黃碧嬌，907B點會改到唔三唔四
下年RPP 呢組過海線又要再執過

真
入去lag到，
每次以為佢冇反應，撳多一下，
就去咗1

所以平時都係用流動巴士版圖多, 起碼操作流暢又好少彈app

係咪車牌M字頭嗰批ATE

應該係LM-LY果堆
M牌好似係MKII

朝朝都見到有狗巴大欖直飛唔入轉車站尋日一架8c，今日一架968

拎架水塘黎行鰂魚涌特快
狗巴升級服務

呢兩條無所謂啦

朝早968係有特別班直頭唔停轉車站

968 上車位有紙牌寫明唔入轉車站

MKI 上層有暖氣糟，司機開過

一到下午就要葵興站開始排隊入光輝圍
咁多十年厹都無諗過點減少車流，全部車攬炒

47A開線仲以為厹會識做，無包袱，繁忙時間飛橋特快

269D

係咪MK II已經無暖條糟
btw 感覺上MKII ATE 力水好似普普通通

暖氣

直梯車嚟講好似得第一代鐵甲同AVW先至有暖氣槽

上斜

mmc新車落地時坐過一次行58X出九龍, 去到屯門公路深井段三兩下過左架行緊58M嘅MKII ATE

Mmc 咁撚惡坐，識飛都冇用啦

講起闊椅 點解頭批AP係闊 之後二，三代全部變晒窄椅

其實本身只係差4厘米, 但個感覺爭好遠

最慘係聯營線 我試過見過好多人等111
但係嗰陣時九巴係冇車
等左成粒鐘先有橙公司到

你唔叫港共處理車流問題 而係走去話厹呢啲交通工具去減班次
咁又係咩道理？

跟住入巴士站 仲可以打尖10幾個車位

就算葵涌道得返巴士行，幾十條巴士線得一線入站，埋同一個站都會塞拉

你問下港共點處理

繁忙時間多車周圍都塞架啦
仲有一上橋飛2個站仲唔比人插到飛起？

前段客見到有快車，會特登等慢車？
光輝圍昌榮路二個站係減左班，但多左位

我要攬炒，幾十部車炒埋一齊塞就最好，夠哂公平

呢度啲人最鍾意一程過
叫佢地轉車難過出解放軍

但埋站唔係都要連cut幾條綫？
感覺上好似差唔多咁

其實我返工搭城記嗰班係最啱
不過窮撚買月票，焗住搭九巴

全部荔腸車都一定有份

多數係屯門最垃圾果架MH139

依家行下路已經入唔到巴士站 因為個站前左
但係反而入巴士站可以爬好多位
你行下路已經喺匯景花園嗰邊慢駛
上路就去到巴士站先慢

話說我5點45分去到科學園總站搭43P，已經見到部車上緊客

問咗站助，原來係加班

//如班次不頻密的路線其使用率未能提高( 即路線的班次在繁
忙及非繁忙時段只分別維持在15 分鐘及30 分鐘， 而該路線在最繁忙
的一小時內的載客率仍少於50%)，本署會在評估乘客所受影響及研究
替代服務(包括該替代服務的服務水平及車費)後， 考慮建議取消該等
路線或與其他路線合併。//

陰乾佢

工作1好似無一日達過標
開條工作1X做西隧北角西灣河，至少真係做到返工客先

如果係265B 之類嘅垃圾
點都同你轉

利用藍牙定位技術 App1933新增「定位資訊」功能

大埔油尖旺兩條青沙線真係點都做唔起
廣褔見272x用直梯車得半滿 271x用高載都坐唔滿，班友仲想全日化去頂替72x 271

8點打後係咪得兩部車行

大埔公路沙田段未擴闊至3線，塞車塞到痴趕客

用青沙得大角咀會快左，旺角似乎二邊都差唔多時間上路

但係青沙落沙田塞到爆炸

無興趣理，最好快手消失
城記開咩新線特班次我都唔理，照計無可能輸到比W1

上年10至11月左右就放晒風今年啲RDP會有乜嘢路線增減
而家12月都過咗一半，但仍然冇人放風？

半個鐘一班
而W1車程三個字頂盡四個字都行完
照睇就係兩架車做晒

唔通區議會變天，運吉唔搞任何重組？

大埔公路沙田段由火炭至新城市，根本無可能同時容量城隧同青沙車流量，唔明點解當初起青沙同時擴闊至3線，搞到青沙三線得物無所用

271X 272X下繁客量真係一時時

試過幾日晚上7點幾搭271X
有時可以坐滿
有時就有空位剩

至於272X
晚上喺廣福邨見到佢
有時見坐得滿
有時又係有位剩

至於272E
頭班都會企下
第二班就最多只係剛好坐滿

每年都會有RDP
唔會變天就唔出

307A只係頭一兩班先至稍為做到有速度
出到灣仔一個鐘左右
因為暫時避到塞車時段
但去到第三四班就見真章
大老山塞, 東廊塞, 去到灣仔接近個半鐘

呢排272X 唔好話半粒鐘上公路
出得返亞皆老街都當你贏

272X一時時
好睇本身72X有無甩班
主要客源係奧運站
旺角上都係貪佢有位坐
最大問題係要兜去太子站，根本多鳩餘
直接跟58X果D去亞皆老街仲好

72X有時會塞新填地街同旺角道
日日情況都唔同，要自己執生

過咗咁多年 又整返

272E就唔知佢憑咩收咁貴
同埋最好開多班18:45

以前為左避開快「樂」要寫恭祝聖誕

頭兩班成日大埔頭已經上咗一堆
富亨勉強夠坐
要早十分鐘去到排
新興一定無位

柴小條796E回程射得出未
10月已經換好晒站牌，但而家都未開

72 行大埔道一啲都唔慢，不過係卡死係長沙灣

黎明之後嗰個禮拜，
懷疑全世界提早返工，
我7點落富亨排7:15開嗰班都冇位坐

咁新城市出面都差唔多
我睇app 307C尾班係遲過307A到金鐘
（當然307C大埔條on9路線都有影響）

每五個月減一次班

虧佢仲敢係黎明行動期間/遊行之後照常營運/復航

有時會見城巴307C跟980X/981P咁行紅梅谷上青沙，咁做應該快唔少

咪玩啦
狗公仲有大把線等着收皮啊

N934都話選舉咗先開，而影都冇

796E收10.5好心就美孚/荔枝角起步啦
要去到太子站收返8.3

大埔頭307A受歡迎過307C
睇下今個月尾307C變907C唔經太和邨之後
睇下會唔會搶番啲307A客

但論速度始終不及272E

72下繁返太和全程要近80分鐘
因為要跑兩座山之餘
沿途又多人上落

272E下繁返太和全程一個鐘左右
如果長沙灣上車
去到廣福邨都只係半個鐘左右

有冇人好懷念仲有熱狗年代，巴士車款多元化好多，而且一大堆怪獸，仲有九巴AA2、末代M仔最後幾個月果種可遇不可求嘅刺激感⋯⋯

而家做巴迷真係悶好多

是

獅隧轉青沙咪純粹滿足數據撚/部分巴膠
280x咁直出尖咀就話有吸引力啫（不過撞撞地w3）
272X下大角咀優先過旺角都趕客啦

私心作祟：
與其272X取代72X，不如72X改道
用太子道西轉入彌敦道啦（即係87D/281A咁）

之前啲巴膠報夢post又話72X轉行太子，係咪又壽終咗呢

沙市去深水埗
72係咪肯定快過86

51衰衰地5點至7點三班車叫做有三十人左右
假日又有行山客撐場，有時會頂閘
W1全日冇一班多個十人
一個月蝕成皮野仲做20分鐘真係用心良苦

尚德又收咗皮

依家連豬同躉都開始買少見少

試過帝都上 落到嘉頓三個字到

緣分巴士74A繁忙時間都會坐滿客
好心九巴重組大埔公路巴士

51而家做特定地區交通線嘅載客量真係唔太差，朝早落山/夜晚上山係可以坐滿部AAU（除咗尾車）
但係其中一個方向肯定會載空

如果厹有心掠水嘅話假日0920－1920嗰堆普通51可以唔開，開條51R行荃灣-元朗國，里程加價兼假日線收費，同埋可以收埋原先碌落上村載空嗰段嘅錢，分分鐘有賺添

: 大學站開番keep到一半客再同我傾
好心佢呢排就加密埔公三寶啦

次次下繁搭沙田方向，73A同72A差不同時間有車

其實74A係好多九龍灣收工客，可以坐爆部舊直
但厹表示I don't fucking care

青山道 元周街先攞命......

下繁出九龍 中大校巴都飽☠️

得唔得阿........？嘉頓日日美食大酬賓週😓

平日夜晚 大埔道冇停咁過咁濟

先數下新城市段要容納
城隧（雙線）
尖山隧道（三線）
大埔道（單線）

但就得新城市對出兩線車容量食六線容量既車
依家有工程仲收窄同多個蛇灣
都未計馬場位已經塞既問題

全沙田由北向南出九龍管道仲有
大老山（雙線）
獅子山（雙線）

當放工時間，
要吐露港要食上面咁多管道既車流8成，2成沙田區內
假設來往九龍通道每條行車線標70，基準數係1
吐露港四線標100，對比行70行車線快1.428
9線x0.8=7.2 車流量
咁
7.2/1.428=5.042

即係吐露港其實已經overload緊
*現況（車流倒灌）
早繁*馬料水大老山公路入口/*馬場段上獅隧/*新城市例位
或
沙田區內接駁吐露港既道路已經不敷應用

所以依家仲叫起T4 由獅隧公路駁青沙/城隧
真係番屋企訓啦

由吐露港開一百到沙田一收收到50
後上批車點都塞
仲有沙田區內既車流...

結論其實應該要起條沙田西繞道
由青沙城隧預留位經萬佛寺火炭
係馬場附近駁番落吐露港

完全唔明點解擴闊唔係同期做或者咁上下時間做 而係過左咁耐先搞 不過港共既野

印象中前年好早就俾人爆晒出嚟
跟住上年就收得好埋
少數知情者亦唔敢去得太盡
去到年尾先陰啲爆出嚟
可能聖誕前後會有人放風

焗住要停番旺角道
不如油麻地起載算
反正亞皆老街同窩打老道之間一段彌敦道完全真空除咗行番去窩打老道等271外就要幫襯黨鐵
做下新客好過
反正而家唔係送晒堆客俾鐵就係紅van

而家條回程走線其實都幾白痴
你企喺旺角道等車
見住部272X轉出洗衣街
但分分鐘要多3個字佢先嚟到你面前

似69x 咁送屎忽真係寧願大欖隧道跳車算數

豪華戲院（已結業）起載咪算
泊得車，仲可以懶順路

一日都唔止蝕成皮啦

1. 大圍隧道係D-2，唔計城隧同出入基本上原則冇錯
2. T4路係移除城門河東向西過河同經市中心嘅地面車流，同外面 through traffic 冇關係，沙田北繞道淨係服務馬鞍山市
3. 沙田北繞道駁落吐露港公路只係受東部走廊公路前設限制同要access大水坑交匯處，既然你都識講吐路overload噉就唔使俾呢條 link road 侷限

有研究過大圍迴旋處起大涌橋路overpass畀大圍引道車流行天橋；大埔公路沙田段根本上都係條 primary distributor，為外部路過車流擴闊係cheap嘅權宜之計

citi 張八達通信用卡個九巴新巴回饋做埋今年完

今日又有268C 飛大欖，車頭無牌

我都想知

VK2627@268X
拖卡大法好

求其到呢.....

T4道路計劃已再次復活，大埔公沙田段3線化後應該會起

原本沙田T4路計劃起先過擴闊大埔公路沙田段，所以時間表會亂咗

好心搵914 兜埋西九龍站取代W1就算啦
反正而家914 香港方向因為要停渡船街站而要入廣東道行返轉頭
入西九龍站反而仲順路
至於九龍方向，914 柯士甸站站行過去都唔太遠

之前有次搭271X馬場撞車勁塞
好聲好氣建議佢過翻東岸行大老山公路
都畀佢話，死都陪埋一齊塞
塞到拉咗幾次手掣夠佢打翻去總部匯報都唔肯
做人都唔靈活變通就死得啦
最後全車20:45先翻到大埔，正宗攬炒

都坐過幾次914 過咗渡船街個站就右轉匯翔道再右轉D1A(S)路再出番佐敦道跟970 入西隧
明明可以咁行 但又唔改官方路線

拿減咗班既班次計

2邊一日開34班(68)

西隧行一次收200 蚊

13600 仲未計司機油錢 一日起碼蝕2-4萬

部VM946做乜嘢事
停定咗都仲有啪啪啪啪聲

可惜收$9.6
中大整個分段 禾輋再整個分段
咁就perfect

試過喺帝都影完86龍仔 搭5分鐘後到站嘅72
去到元州街追得返

應該趁暴大冇Empty R
開多啲赤泥坪特車

狗：反正你哋係咪都要搭我，加嚟做乜

睇返大埔區議會份嘢，
原來307C回程都係廣福道-寶鄉橋-安祥路-大中呢條公廁路線
唔明點解唔行返南運路

今日秋本係咪揸SN9589@72？

271B開多左幾多班？
頭先大埔出去，20分鐘已經見2班有客271B出尖咀

cls

調佢返去行死788同789等算啦

新創建: 12800清客能手, 梗係要派去搵到錢嘅線

原因係個佬行錯路

你係咪聞魚中心上車果個四眼佬？

頭先旺角太子咩事
281A改行窩打老道不停站直去九龍塘會

匯豐果到連續三架被爆玻璃呀嘛

開迷你花，緊急制被㩒

點知道?
72荔廠人要揸沙廠車?

冇限制左好幾年啦

厹有幾出奇 VS2752樓上中間左邊 包你嘈到瞓唔到

夜晚35分一班係咪即係一架車循環線行 應該冇得再減 反而轉支那單層仲有效止蝕

沙咀道一條直路無啦啦轉入咸田街做乜

綠茶婊相片即殺證

如果係張相呢

268X又嚟12米短車真頂閘
屌少日都唔得

講起暴大校巴, 當年外判俾強強時有時會有前中旅西雞黎支援校巴服務
利申: 暴大人, 幅相水印有自己名費事自爆

強記UD聲大夾冇力係集體回憶黎

坐新亞車身UD一定諗起坡柴

舊時小學個陣時搭過一架捷聯殻UD
好記得部車嘅坐感仲衰過啲鋼板ISUZU同埋水箱嘈到拍得住歐三B9

出門時正常 一排隊變這樣🤦🏼‍♂️

千年問題
點解屯廠車埋站一定要霸埋隔籬條線

啱啱部UD5792@67M埋光輝圍嗰陣直頭過撚份到葵涌道3條線霸晒

揸開公路線個人會急燥d

：就係收$9.6先就perfect
中大上落出入、沙市返大埔、執86 81，統統$9.6

明明就大埔來往深水埗長沙灣，結果沙市落深水埗又係佢(86兜石硤尾)
沙市返大埔又係佢(72A走去曾大屋乙明邨)

結果一直飛唔走沙田

唔知係咪用opticruise波箱, 記得當年強記師傅將西雞副opticruise波箱當棍波咁用

2019.12.05
「完半場前上前助攻，在前場左路場傳球後被富力羅港威壓中右膝，那刻感到劇痛，已知傷勢不輕，經檢驗後證實膝部韌帶受撕裂，可幸不需要接受手術，但就養傷兩個月左右，康復進展理想的話，應可在明年二月中復出，為傑志及港隊出戰下季本地賽、亞協盃及世盃外等賽事。」

kitcheeofficial
恭喜丹尼家庭再添一人🎉
丹尼妻子昨晚順利誕下女兒，約2公斤，名為Dora Mei

一仔繼續左閘

錯po
自吞

在早前海底隧道封閉期間，專營巴士只可改經東區海底隧道（東隧）或西區海底隧道（西隧）來往港島及九龍。然而，除專營巴士外，其他來往港島及九龍的車輛亦需作同樣改道，以致東隧及西隧的行車流量分別大幅增加約三成及六成。同時，連接至東隧及西隧的道路的行車流量亦有所上升，例如青沙公路在海底隧道封閉期間的行車流量上升了約百分之七。需注意的是，專營巴士改道所帶來的額外行車流量只佔上述道路增加的行車流量約百分之二至百分之五，影響相對輕微。

為便利市民在早前海底隧道封閉及吐露港公路被堵塞期間出行，政府在十一月二十日至十一月二十九日期間，安排來往紅磡至灣仔及九龍城至灣仔兩條路線的特別免費渡輪服務，以及在十一月十五日至十一月十八日期間，安排來往大埔及烏溪沙的免費渡輪服務。提供有關渡輪服務所涉及的開支分別為約200萬元及45萬元。來往紅磡／九龍城至灣仔的渡輪航線的總乘客量約為53 000人次，而來往大埔及烏溪沙的渡輪航線的總乘客量則約為23 700人次。政府的一貫政策是公共運輸服務（包括所有的專營及持牌渡輪服務）應由私營機構按商業原則經營，以提高效率和成本效益，運輸署並沒有考慮購置渡輪作備用。

而家搭緊 UG6836, 原來上層變咗無扶手

我就係沙市大埔一路搭開佢
其實W3有無搶到客同差幾多時間

終於見證到熱狗巴收皮
行過啲黃色路壆dun撚到cc can啲隔夜飯都嘔晒出嚟
最難頂係落雨果陣 全車啲窗閂晒 又濕又焗 閪撚到一個點

夏天溫室，出面仲涼過車廂，諗起以前九巴熱狗都無咁差

W3 唔入大埔市中心，搶唔到客
72同30X一樣變左流水線
深水埗/長沙灣- 大圍/沙田
大圍/沙田-大埔/太和
以前星期六/日72成日full，九巴死都唔肯加車

所以你明條線盈利能力有幾高啦
開272E又揾佢找數

學還我路權咁
有新車到就精選幾部車”賣“過去嶼巴
咁厹下一批E200到嘅時候又賣啲舊嘅雙門E200/AVC過去咪得

位位$9.6好作

72都有一半ssp來往大埔......

TM4075@290
唔啪啪啪，但有條鬆咗嘅扶手不停發出金屬碰撞聲
嘈撚過啪啪啪啪

成個大埔計
72其實撇除山路因素都唔係真係平好多姐
272E 作為加價線嚟講一加加三成真心食水深

UG,UH,UJ嗰啲都拆咗

應該話近年公司開新線如果無競爭就會收到收費階最貴果級，又真係吹佢唔脹...
當年開268P/269S佢想收足$23.9仲貴過968X都係咁...

其實好多部拆左，呢種設計痴線

年份網冇交租又死咗

佢話乘客搭巴士要有搭飛機嘅感覺嘛

換走堆垃圾凳先再講

每次經過農場道都有玩過山車既感覺就真

有乜依郁成個人飛撚咗出去

拍拍拍拍拍拍拍拍拍拍拍拍拍

買一張Lazzerini等於買兩張Vogel，你覺得佢會咁做？

有次坐290行過農場道，飛撚到成堆客係到嘩一聲
第二日睇新聞架車就係康盈落山就燒撚左

係咪都無咁碌

W3廣福近乎是但撞一架都免費喎

N213@3ASV
第一次見

算把啦，大埔區啲線有冇盈利狗西都係鳩做
同區果2.5條皇牌線咪又係做到一pat屎咁款

所以我都打左‘或’字 去分別審視番上下繁情況

當然啦
您所講T4 可以解決城東《》城西經地面車流
我都覺得有用
但可惜佢都無同現有大埔公路工程同時開工
發揮唔到最大效益
同現時工程開展好似淨做交界位路基，
有啲臨時位可以短暫舒緩車流，
但又唔做
例如延長北行右轉火炭路三線等燈位
或者先行擴闊北行瀝源-火炭路做三線等鄉事會路落黎既車唔洗收得太慢入線

不過幾肯定既係單單吐露港經沙田往來九龍/荃灣車流，
應該超過現有道路（沙田路/大老山公路/大埔公路新城市段）負荷

吐公十一月全封剛開
有全日271x 大循環果陣
廣福出廣東道 半個鐘only

非巴膠 呢幾個月坐多左巴士 例如沙田旺角唔坐火車
我先發覺81 咁撚顛 行大埔道 同馬騮say hallo 但咩時間都好撚多人坐 覺得呢條線好撚神奇

全程泥講唔貴，但有一堆短途就覺得貴
深水埗-大圍 禾輋-埔公etc

老牌線 有獨市位又來回旺區又平

沙市-旺角/油麻地獨市，區內走線短同順，車費平
89沙市-觀塘都好多客

80 咩時侯都多人要坐上天花板

好似未有下期題

遲下馬鐵南下啟德，80顯徑客唔知變成點

75K行到12.8咩
Btw下個標題係？

講真, 紅巴vogel凳仲惡坐過金巴vogel凳

而且唔行獅隧唔經九龍塘成件事好好多, 試下放學時間坐281A塞九龍塘嘅滋味 (雖然後者喺沙田服務地區同81唔同)

繁忙時間大埔公路出市入區唔會慢好多，獅隧出入口、大埔公路沙田段成日塞到發黑

連登巴膠怒屌警暴製亂暨W1三度減班暨新議會新展望專區

1001